天生攣髮(絲)，有冇salon推薦

天生自然攣真係好煩
有冇巴絲去過啲咩salon做直髮做得好同埋keep得耐架

去做嗰巴西焗油啊
又唔會傷頭 又油柔 直嗰效果又唔會好死直

聽講巴西焗油最伏

叫人做巴西係咪痴線
即時效果過咗膠咁緊靚
但巴西加熱有毒㗎 之後仲要唔電唔染
同叫人準備剃光頭有咩分別

咁佢字裡行間淨係話自然攣 想直啲啫又無話有啲咩皮膚問題、頭髮乾旱易斷髮薄 係負離子同巴西焗油入邊我建議一個比較無咁傷嘅Option啫
唔少髮型師都係話 [ 又要改善天生攣，又唔想頭髮既外觀傷既，都係做巴西焗油 ]
我自己就咁做過都唔覺太大問題 咁有幾癡線呢?

By the way 天生攣就由佢啦 反正用直髮夾又傷頭髮 , 電負離子又傷頭皮髮質
有相熟髮型師既叫佢建議下 反正建議完唔採納都無乜嘢嘅
如果唔係一陣又被人話我想你剃光頭

做完巴西焗油染唔到電唔到頭髮
你自己諗
佢原理係整浸膜係你原本頭髮上面

上次做個技師應該漏左隻藥水
過兩日就變返攣
仲衰過未焗
而家等佢長返剪走佢
電又電唔到

去屌鳩佢啦

聽講直療整出黎係最自然同keep得最耐？有冇巴絲試過做

係啊 直療最啱你

住邊區

可以去灣仔model hair salon

天生孿 每五個月至半年要電一次
因為新生出嚟嘅頭髮又開始孿
我係電paimore
效果正正常常
我電過間間都差唔多

之前去尖沙咀間salon電頭髮
唔知佢用啲咩藥水電嗰陣已經好乸
搞到而家勁甩頭髮，好銀驚囉

ytb search curly girl method 利申試左半年 覺得效果唔錯 如果唔係特別攣值得一試 髮質靚好多 啱啱開始果段時間好難捱 過一兩個月就可以睇到改善（個人經驗）成日去salon始終會傷頭髮

係咪電完出黎冇負離子咁死直？但會唔會唔直

係咪個啲$600三項個啲？
利申：中過伏，搞到個陣啲髮質勁差

啱啱開始會好難捱即係會點

因為洗走曬d silicone（assume你之前用嘅product有silicone）會攣同蓬過以前 要等頭髮恢復自然健康狀態先靚

同埋如果你有電直 開始之後上面新生出來嘅頭髮攣 下面電直嘅頭髮好直 唔知絲打你頭髮有幾攣 如果係type 2a或以下就唔使擔心 （如果唔知自己咩type可以google curly type chart）我係1c-2a 如果唔電直見唔到攣 不過好蓬 出街一定要扎頭髮 對上一次電直係一月頭 三月開始呢個method 因為我頭髮本身唔算攣所以冇經歷啱啱開始果段尷尬期 依家九個月冇電過 朋友講我頭髮好過之前（之前半年電一次）（不過我有睇到d人type3嘅尷尬期真係好l尷尬 個人覺得有type 2b以上都要慎重考慮 ）

都算係嘅 唔會唔直呀
其實都keep到好耐
只係因為新生出嚟嗰啲又孿先要再電

直療會唔會好貴

係啊～搵間啱嘅真係唔容易
想搵啲係有真comment嘅髮型師唔係求其

我都係攣攣地同勁毛燥
後尾去做酸性縮毛矯正
啲頭髮又滑又直但淨係keep 到半年

你昏迷左幾耐？

咩直髮都好 最多keep半年
新生出黎啲頭髮點都係攣 冇得救
我又係天生勁攣毛 如果剪短髮會變爆炸頭嗰隻
依家定期做直療

絲打勁有研究，但我係勁攣個隻，應該有type 3b~3c唔知對我黎講work唔work，anyway thx!!

最平好似要$1000

好多啲圖同comment都係假

縮毛矯正同普通直髮做法有冇好大分別架

你幾耐做一次？驚做得太多搞到啲頭髮死哂

自己買直髮膏整

我淨係好多年前做過負離子，縮毛矯正感覺上好似自然啲

縮毛矯正佢會揸野上你個頭先，跟住好似焗油咁搵個罩罩住，又用夾幫你夾（我估應該係令啲野滲入頭髮？）total要坐3-4個鐘

半年左右啦
通常舊嗰啲電過直既都會剪左佢
如果想留都得既 最多都係電二次
第三次舊嗰啲頭髮一定會爛
髮尾會開哂叉好殘
所以可以剪就剪左舊嗰啲先再電啦

試過自己整，點知完全直唔到

一路罩住一唔夾啲頭髮？

一路*

攣得好誇張？

負離子 縮毛矯正 同一樣野黎 得個名唔同